圍緊東薈城圍緊東薈城圍緊東薈城

圍緊東薈城

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

去教會可以暫避

要走喇

邊個圍緊呀屌？

Where

自己睇有線 成班行緊去站

有冇pw

走，唔係發悔氣時間，所有出市區路已斷，在是搵方法走，留力下次，不被捕，齊上齊落